開心速遞(323)

點開有條路

安仔都醒過你

最新version嘅若水係咪已經mix埋Mandy?

friend會篤魂精咩

咪係
覺得格硬寫
根本唔覺水沒同大小姐熟

大小姐好賤

痴撚線

今次真係太過火

大小姐幫過阿水啲咩

送哂自己D Channel袋？

俾左好多Channel佢

老馮

根本大小姐仲係好嚮往做龍力蓮

中國

屌你老母 又大灣區 就快一至五都賣

咩料 廣告雜誌???

又長隆廣告雜誌

無啦啦賣垃圾廣告

長隆

屌你老母賣廣告
又係度消費儲落嘅客

咩料 咁樣賣廣告

拍緊拖都要應付大小姐

今日有梁茵腳睇

大小姐平時話瑞士/紐約先係人去，去呢d大陸地方會咁盡興會唔會太假

龍力蓮大安旨意覺得啲人要幫佢咁

Philip仔啤啤都搞

騎住啤啤

好On9

我睇緊乜撚野

賣廣告賣到

邊個唔想有人服侍？

大陸地方玩機動遊戲等如玩命

又賣大灣區廣告

啱

做乜鳩成日幫長隆賣廣告

我睇緊咩

你賣廣告咪直接放落廣告雜誌 係度咁賣真係好on9

厲害了我的國

珠海定廣州

屌你老母邊個同我講成個愛回家劇組都好黃架！

係咪痴撚線架

屌

有冇得投訴

屌你老母編劇死全家

珠

雖然預咗賣廣告，但今次賣得比之前過份

明明上次崔師奶先去過 咁快又賣緊

無人去咪要賣

高層的主意啦
關劇組咩事

龔燁護花

其實同潮生賣牛鞭酒置入式廣告一樣

真係cls cctvb
咁樣植入式賣廣告
愛回家幾好睇都冇用啦

配音

唔係話炒咗人咩

幫你話人懶好心

大小姐現場收音 但阿水後製嘅

好型

乜撚都可以同呢句推

點解夾硬要寫到大小姐咁乞人憎
一向都覺得係又愛又恨
呢集直頭係乞人憎

阿龔爆大小姐seed好型

大大隻字Chime Long,遮咗中文就扮無植入式宣傳?

阿水啲配音搞唔掂

成集賣廣告

我寧願放係星期六播
而家唔知做乜撚咁

阿龔嬲咩 返屋扑返幾劑 咩都順返哂啦

其實劇情大綱有冇寫邊條係去長隆
有嘅話blacklist定嗰幾集唔睇

阿水奴性好重，抖m

大小姐呢挺人真係得mandy先頂得順

大陸樂園真係有浸柒味好老土

大小姐夠中氣大聲, 收音收得清

不知所謂

記得不推文 長隆死全家

黑警都係

龔水攬到好實

好尷尬

訓地

入帳篷扑野

半集變左廣告雜誌

大灣區廣告雜誌

想熄電視

點解咁都唔係kiss

好多人一齊扑

做乜姐

呢集根本應該fit落mandy同博士度

有冇人會係呢d夜宿地方扑野

你地成班ON9喺度睇廣告

無計啦Mandy咁奶大灣區

廣告雜誌

齊鼓掌

4p

冇sponsor咪收哂皮，連其他正常劇情都冇埋好咩

奴性重

好掛住mandy

呢度好笑

啲魚困喺個水缸到可以有幾開心

DKLM 大半集廣告
平時陰啲陰啲已經好難頂
連愛回家都失守
唔撚使睇

愛回家都開始變垃圾

一日老細, 一世老細

做乜一講mandy就負皮

聽日正

明晚屎根

屎根

我要屌你先信呀？

係呢啲時候又掛住mandy
不過水水同mandy一樣，奴性真係重

揸陳師奶個波

我究竟睇緊乜

篤返大小姐個魂精
唔計個廣告背景今日個故事係好睇嘅

樹根：我要屌你先信

屌遲啲講埋上北京

妹豬

我好似聽到 我要屌你先信

淫根

我都聽到

今集好撚離譜
平時D植入式廣告都算
今次成半集都好廣告

頭半幾好, 後半不堪入目, 廣告切入得奇怪, 配音又尷尬

以為我聽錯

今集係摧毁人設
為咗賣廣告搞到咁 垃圾

重口味到

龔燁護花好正

好sweet

今集係蓮輝龔水啲相處好睇
難得四個人嘅故事竟然變咗廣告雜誌 好可惜 浪費咁好嘅組合

+2

dklm頭先仲要一邊畫面出唔晒咁
砍開兩邊唔同鏡頭咁

其實就係知呢兩對cp受歡迎先攞嚟賣廣告

講垃圾清可能會多d正皮

睇都睇唔撚切

龔水蓮輝呢個crossover 咁好，dklm乜撚嘢大灣區

9成對家都指定咗要蓮輝龔水

寫阿水係可憐而家嘅大小姐先幫佢仲好啦,始終阿水同大小姐嘅感情邊有咁深...
賤精今集好man好正

其實今日賣嘅廣告即係上個禮拜牛鞭酒咁

啱啊 最後果幕睇到好尷尬

提前解釋咁俾定心理準備人

女朋友俾人點俾人鬧

做咩philip仔人設又變返仆街仔

但冇啦啦可憐大小姐又好怪 大小姐都冇表現到好慘啫
同埋阿水本身設定就係講義氣 會幫手都唔出奇嘅

唔係我要點你先信咩
係咪我太正直

龔：媽呢空只可以俾我一個撚㗎咋其他人行開

攬住話阿水傻妹嗰度真係
今集啊龔應該係驚飲大咗睇唔到阿水先放棄
即係應該啊龔飲得過阿水

賤精咁醒似係知阿水做緊媒先讓佢

做marketing應該都好飲得

或者係見到佢咁想贏就放棄

今集真係好垃圾
再係咁賣廣告法我寧願你快啲完咗套劇去算數

我覺得阿龔嗰時未知大小姐想利用阿水，見女友咁想贏咪俾佢贏囉

可能啦,不過賤精贏咗照計阿水一樣都會咁開心啩

我覺得係見佢想贏所以讓佢，因為見阿龔一路飲係好輕鬆的，應該係好飲得

唔知會唔會有機會見阿龔飲醉酒呢

阿水聽到啊龔要參加 “你係咁以玩下好啦 唔好咁認真啊”

阿水係176之後先跟大小姐
之前阿水同大小姐互相唔妥大家
所以開頭阿水話跟左大小姐咁多年係唔valid
最多都係得2年
(唔知編劇係唔記得定夾硬咁寫)
如果今次龔水換做博香會啱好多
成套劇得Mandy啱做今日阿水個設定
唯一解釋只可以話今日放大左阿水講義氣這個人設來寫

其實唔止阿水
自從大小姐出走好爸bar之後
大小姐個人設好似一集偏過一集
以前買A貨果啲都算
今日咁樣質問返阿水轉頭根本唔係大小姐
其實編劇想唔到點樣再寫落難大小姐
不如考慮開始寫大小姐返接龍啦
無謂再為左拖劇情改到大小姐越來越離譜

結婚果陣應該有機會啩

同意

愛回家係咪諗住準備收皮???
大灣區廣告雜誌
呢幾個月水準己經下降
再係咁可以BYE 愛回家

今集有storyline有起承轉合
情侶去主題樂園玩都好make sense
但屌你老味係都要加幾句慌死人唔知賣緊廣告嘅對白
只要拍得吸引啲人自然會去search點樣去有咩玩
使撚你逐句對白交代有咩歷史有咩交通
拍劇拍電影植入廣告好正常
韓劇鬼怪去加拿大外景一樣係加拿大旅遊局贊助
唔使突兀對白 拍到個景靚一靚 劇情深刻 觀眾自然想去翻同一個地方打卡做同一樣嘅嘢
可惜支那人真係戒唔甩土豪style唔講翻幾句tagline驚蝕錢咁

重溫link:

淫根：我要屌你先信啊
陳師奶表示：

其實覺得今集劇情唔差
比起之前蓮輝飛立用半集喺OP齋玩
今集反而有劇情 本身真係幾好
最衰就係賣大灣區廣告
劇情同組合幾吸引都冇用啦
Btw講水水對大小姐有主僕情會好啲
朋友真係牽強左啲
明明一直都係主僕方式相處

其實上次牛鞭酒同Terry 做白色長人sponsor 講到sponsor 係最惡就知編劇想講咩了

好似睇緊廣告雜誌咁
仲要成半集都係
唉

對比熊家去長隆同澳門嗰兩集
一家人去旅行冇劇情可言
呢集有劇情有起承轉合
主題樂園拍拖都一定係快鏡播玩咗啲咩
港日韓台劇都係咁拍
難得今次仲有劇情啲鏡頭都諗過度過
近鏡一pair玩緊嗰陣拉遠鏡另一pair攝一攝鏡
係背景設置喺大灣區大家先咁反感
將個背景轉做香港街頭
兩pair情侶行街食飯再撞到 一樣係咁拍
今次同過往任何一次廣告外景都係一樣問題
就係講埋啲正常人唔會講嘅對白
走去介紹個外景屬於咩位置搭咩車可以直達比以前快咗幾多
啲對白生硬又hardsell
財大氣粗廣告商以為加多幾句廣告對白先冇蝕
至少我覺得呢集編劇盡咗力寫劇情

至於有冇ooc
阿水本身義氣仔女
今集阿水幫大小姐做嘅野只係見客做媒湊細路
又唔係要幫大小姐出生入死
呢啲老襯嘢成個熊家都做唔少

老實講幾欣賞用兩個鏡頭分兩對cp去玩
塞得曬去介紹佢有咩景點又慳翻唔少air time
今次覺得半集算係咁
應該係預告冇講 上半part都冇交代過
廣告一翻來就去咗長隆大家先接受唔到覺得odd啫
仲要一翻來就講高鐵我真係想去嘅洗鬼你介紹咩 我真係唔想去你講咩都覺得反感㗎啦
覺得編劇今次盡力咗+1
有用到個故仔去包裝介紹算係咁
既然焗住要做就諗方法做好佢
搞到成件事冇咁樣衰

好似終於有花生三子主線
仲有Jenny份
已經feel到果份cls感覺

都認同編劇盡左力
個故仔本身都ok (除左大小姐和阿水個關係好似放大左少少)
如果唔係長隆應該更加多人like
高層壓到落來都無辦法
如果無這啲廣告
班膠層見無吸金力分分鐘摺埋開心速遞
編劇要妥協的情況下都儘量挽救啦
阿水果句抽不完美可接受水睇得出編劇有心思
真係要吊都吊左班膠層先而唔係劇組

頂你淫根逗食屎波底

咁大個殼都見唔到

榴連殼

Lucky安

今晚好護眼

淫哥

以後點叫人送糖水免茶錢

波邊

用愛感化

求男女冇純友誼cap圖

這些機會.......留番比你

殺手

我要屌你先信呀！

榴槤乜乜乜

我要屌你先信呀

殺手連番上次劇情

老相好

過期野

過期tg

邊次

殺大龍生果集

經我手滋潤的男人

枯木逢春

雄風

pk3條友加埋成2百幾歲

好重口味

個background 同妹豬一樣

群姐咁落力

發掘isabella

三角

淫根真係痴撚左線

今集好重口味

以為食屎會話3包倒出黎平分

痴線

咁樣合理化自己度縮

水水件衫好襯佢

廢老根咁醒

昌哥件衫有回家呢隻字

好靚

究竟睇左D 乜撚野

得Tree gun記得妹豬個電話no.

搵得你好辛苦

完美「嬲」

咁都有3角戀

阿蟹黑帶

水洗唔清

對付佢

點對付？

著住底褲落去

搬走咁激

頂你咁押韻

冇份拍了

最後一次見妹豬？

根哥，好唔捨得伓呀

梅酒應該係

等反cup啦

梅酒？

唔係咁痴線呀

動真情

有回帶cls

屎根線好好睇

今集真係好噁心。根叔係都揀個後生啦！

居然有回憶殺

根叔想要電話no.咋

好撚重口味今晚

痴撚線劇情

肯定追返條數

陳生

陳生先係第三者

又啪咗藥寫劇情

跳得咁快

妹珠個珠，原來係呢個珠

好痴線 屌

都估到係支梅酒

追梅酒

高小姐

今集會唔會有反cup

大約啦！諗下係都揀個後生啦

陳師奶梅酒

妹珠係真名，妹豬係乳名

今集癡撚線好不安

ending

乜q end黎

食屎陳師奶

CLS Ending

佢地個心一早已經有對方啦狗男女

陳私奶動情了

屌 仲要close up

好甜

個結尾

原來係陳師奶動情

屌 仲要配埋啲鹹濕音樂做尾

做乜9呀

反cup妹豬真係鍾意根叔

陳師奶個樣乜事沉船定乜

頂你咁似龔水以前啲end shot

字幕都係寫陳師奶

屌你咩個bgm

個ending笑死我

真愛

咩音樂

icy好撚正

你做咩食我條菜

你做乜食我條菜

以為陳師奶離開劇組

下集又黎搞笑？

唔襯

Icy bb

真愛在身邊

只怪我太有吸引力啦

Terry真愛係kc

Tecy

同安凌一樣😍

夾左KC條菜

好痴線 今晚呢集

今集過分cls 陳師奶居然沉船

睇開av一係開頭 一係最尾段床戲兩個人對望個陣實有類似呢d音樂

BGM
Ma Vie - Gregory Bonino

點解屎根線都可以寫到供水線咁動容

笑死 食我條菜

咁樣先夠cls
琴日啲人仲屌緊 今日又話編劇啪左藥

ICY

應該係好似一貫愛情線個ending
唔止龔水係咁
驅風龔水

編劇根本係寫緊老年版既供水

龔水用得多啲
以前成日都這麼近那麼遠

唔知會唔會有一日有屎根kiss 戲

屎根今集係咪正式開始

全盛期的開心速遞終於返來啦
好感動
屎根線居然都有回帶殺、三角戀和沉船

今日仲要鬼死咁連戲
Lucky安連返651果集
陳生搵殺手和tree根以為坐監又連返大四喜
唯一唔連戲就係3E個位
昨日果集明明3E返左來，但今日又無左
之前已經試過一次
691明明話3E出左埠，但692又出現返，之後696又變返去美國交流

當唔跟時間線就ok㗎啦
691 696 去咗美國 692去美國之前

691 出左埠
692 香港
696 美國交流
701 香港
702 失蹤
實際次序原來係 691 696 702 692 701

過完橋抽完板但又後悔 想行番轉頭嘅人唔負皮唔得
繼續抱擁大灣區啦佢

睇來TBB都發現左「我要屌你先信」
佢702官方預告cut左這句先放上YouTube

icy好正，唔知點解好鍾意佢，都係呢句，袁偉豪真係走寶

其實Mandy衰咩，點解會走?

屈到

乜撚野網大

牙清

阿清

我清好靚

垃圾清

阿清姨太太樣

清

我失戀了

terry溝女

唔出樣

影唔到樣

樣都無

雲精

雲精

阿清都係雞

旗袍清

拍拖就係雞 痴撚線

cls

去trip扑野

KC

CLS

高到頭都睇唔到

扮女人

佢成日換男朋友

成個林鄭咁

爭咁件旗袍

我頂

食飯時間

有少少似鮑姐

阿清仲要飛去俾高佬中出，terry 食剩菜

係咪即係icy都會有呢個look

佢裝假狗 有胸

最近點解咁重口味

KC又扮女人

射落排朱古力度,然後搽勻每條罅

睇一套劇就鍾意一個,咁第時同咗Terry一齊咁點搞...

icy出未

估唔到Terry會出戲
以前唔會㗎喎

KC化呢個妝有啲似華春瑩

KC係咪常備化妝品 點解無啦啦就化到妝

icy

唔該有冇 清 嘅民初造型

妻娘

Terry 好幸福，個個都錫佢

好似靚左

Icy真係好gfable
但點解要用對幼稚園既語氣對terry

真係好想做民國時期嘅有錢佬,有啲咁嘅姨太太

好提唔提提呢條友屌你

Icy 呀

最尾個張睇到垃圾清面形真係好怪

Icy真係好正

好過頭先好多

繼續做落去

你想像下

Terry 造型好文青

一定比人睇到

Sm

西洋皮鞭

個下巴整過

義母

好似小音音

Icy

呢個義母

好撚正散髮

Terry 第一次鐘意人？

放頭髮果下殺死人咩

Icy呢個造型都幾靚女,又夠大方得體

ICY勁正

之前中意垃圾清

同舅父搶Icy

用飲管又直接飲

粒珍珠

放頭髮果下

對幼稚園既語氣

好似以前一個香港女明星

赤裸上身

Kc[/u]

靚過張寶兒

咁都有Rebecca 戲份

放髮有冇gif

我要鐵面陳赤裸上身既畫面

鐵面陳 赤裸上身整水管

出晒水

仆街icy好撚正

True

做愛都跳得好快架

求鐵面陳半裸上身圖

3p

袁生點揀ga

icy 幫我抹咀喇 流哂出黎啦

我都想睇

$$$

Terry龍汁都流埋

Terry一集內要
經歷失戀 暗戀 再失戀

之前Terry同垃圾清明明互相都有過感覺,可能編劇又唔記得咗...

做咩宜2日D題材咁AV, 又人地老婆, 今次又舅母

阿豪應該係無咗Icy
自暴自棄 先揀咗件咁嘅嘢

唔係根叔都要扮女人呀

我條女呀咁就比人食左

平安谷?四娘~
鐵面陳赤裸上身整水喉
點解鐵re連過場都咁cls
定係過場時間有限對白又要精準
cls程度會升級

大家咁話

好在唔係根叔

振西

Cls

謝振中

振中個fd 振西

Kc扮劉江

terry個老妝好正

一下死

Kc呢戲好到

咁就死咗

Icy真係好正....
旗袍著得唔錯

死撚晒

打一巴就斷氣

死魚眼

死咗

時間停止

請問KFC巴打可唔可以整旗袍清嘅GIF?

你帶綠帽姐，人地老公

影帝terry

Jm9呀屌

㩒住正法

振閪

原來有燒賣廣告植入

陳師奶突然返黎既

又有啤啤

閹

夾你條菜

你睇一套就一條新仔 頂帽高過IFC

食我條菜

鄭伊健

閹咗隻啤啤

食佢條菜

條菜啫

最好Terry變返正常，之後就同KC搶icy

咩對話

乜9想食icy

想睇佢同垃圾清呀

閹咗自己

自閹

食我條菜
編劇寫宜個對白寫得為妙為俏

妻娘係現實咩戲

切j 救全家

又被大家姐恥笑

大家姐好少去cafe都撞到Terry

驚天動地愛撚過

尚善d笑聲好寒

之後中意咗善姐

我都想食icy

Icy 係越睇越有味道嘅女性

有尚善旗袍？

後入中出

好變態

竟然有對手戲

大家姐都搞

化到成隻annabelle 咁

今集好多古裝

我岩岩都係咁笑

尚善老師
個種騷味

大家姐版小鳳都幾正喎

三元

但阿清叫你，你咪又係

terry見人就鍾意

大家姐同icy版都好正

下輯民初版

楊不悔

Terry連大家姐都啱

救命 好痴線
Terry 同大家姐拍感情戲

可能又有反cup

Terry演乜就鍾意邊個
阿清睇乜就鍾意邊個
簡直天生一對

中出即飛

搵返呀清
雙傻

清王

牙清被中出即飛

臭清

只要記住我得啦

cls,大家姐都好鬼正

我又有機會啦

飛大富婆

雙傻配

今集幾高質

on9安:估唔到有人對媽咪都心動

滕麗明少女look好正...

編劇好小器

傻強？

高質

半個鐘好似睇左一個鐘既內容咁

Terru 同阿清禁室培育

滕麗明講戲假情真
係咪講緊三元

下集仲傻

編劇好小氣, 抽埋自己

下集龔水

最後阿清被中出即飛揾傻仔毒男埋單

原來係鋪terry清
依家搞到terry以為自己太入戲而唔係鍾意阿清

搵佢拍電影講緊尋秦記?

阿清件衫超正 襯埋佢雪白既肌膚

仲以為Terry都要追大家姐
te清線 啊清得兩場戲

少少地一年起碼可以睇番十套八套劇,咁垃圾清究竟有過幾多條仔...

想同編劇講宜2日既劇情都好高質

感謝KFC巴打
好人一生平安

好大都扮過紀曉芙呀

多謝巴打

阿叔:真係當自己嫁咗
之前一覺得屋企多人冇得二人世界就講一句就同居 趕都趕唔走
今次人哋阿爸一句以為你哋結咗婚就去照顧人哋阿爸 當正自己係新抱仔

未來老爺講完龔水結咗婚阿水即刻笑㗎

唔知賤精老豆會唔會問阿水點解咁耐都仲未有孫抱

TVB識做嘅應該整返個彩蛋搵阿清拍返ICY同尚善嘅小鳳戲份

應該係取自京華春夢的金振西

善柔

阿清
好正呀

等個仔走咗就即刻鬧新抱仔
你啊嫁咗來咁耐蛋都冇隻
我哋龔家要繼後香燈㗎
唔係邊個來接管我間廠
最後生翻三男兩女 好好培育佢哋成才啊
水:係~

無得No Fap November

阿水點會係喊樣

其實Terry之前都同3E排過好多次對手戲la, 連床上戲都排過，但佢兩個完全唔過電到底係大家姐d劇本先至有呢個功效定係話3E戲太屎唔可以令Terry 入戲？

三姨除左池子考都冇人要

點知池子孝而家都有鄺短

上面張相有d似康華

男朋友阿爸迫生仔=迫婚=嫁得出

其實龔友出左場咁耐，一時講野清醒有文有路，一時9up無極限，一時又好似真痴呆咁。遲d會唔會搵集講下佢係真瘋定假癲

三男兩女可能都未必夠,等第時賤精買返果間舊大屋就可以住好多人,唔知阿水聽完會唔會ff自己大住個肚,孭住一個左右手拖住幾個去街市買餸

好早期都講過3E讀書時有唔少人追，係3E自己唔發覺，仲嚇走哂D追求者。

Cls今集劇本同啲shot都好正,
邊個之前話新編劇寫嘢差㗎?!

康華着古裝真係一流
早幾年真係全盛時期

佐治咩唔係

對住terry差唔多㗎啦
覺得幾有耐性幾好啊

自從幾條感情線穩定之後，好似無晒啲苦情戲。

其實可以叫佐治豬接收3E

留番畀阿蘇

黎緊得孝V, 3e同00有嫁喇
其他都定哂型

佐治遲啲追返3E啦
潮偉工業王國

池子孝增哂值
本身又係啲頂級愛妻狂人
廢老根應該dum哂春

未穩定的感情線都仲有好多嘅：
3G、00、鐵ReMia、孝V、華洋、HelenJohn、Terry清...
屎根

淨係屋企有池富和美麗已經唔係頂級啦

食屎陳師奶最尾個表情有啲苦澀味

話佢錫老婆姐
家底緊係唔係頂級啦

池家一老一幼直情係負資產

覺得似平安谷開頭結尾唔似
tvb多數大團圓結局

天梯冇啦？

兩睇啦
有啲女唔係好頂得順池子孝咁痴身

不過池子孝又係另一個極端洗白例子
明明一開始mk仔、無禮貌，根本係第二個池富
同3E一齊之後慢慢漂白，變左24孝
分左手之後更甚，洗到而家旬盤咁

想到嫁左之後要同池富美麗做親戚即刻唔想嫁

洗到冇缺點
其他好仔都仲係有小缺點
佢係冇哂

你講3T？
IG而家仍然每日有人寫3T FF文、同人文
同埋去編劇IG留言要求續寫3T
不過就咁睇應該上次選美果集已經完左

池子孝的洗白程度直程超過曬Bonnie和阿水
而家除左扮過gay之外差唔多無缺點

唔計 John Helen 慘開有條路，望落 George 呢個角色最有潛質寫慘情戲

George這些搞笑派難啲寫慘情戲
佢就算喊啲人都會覺得好笑
反而應該Mia和Rebecca有潛質寫慘情戲

孝George

唔講演技講角色，George 孝 DSE 同愛滋都有好幾場認真戲，加埋個童年背景，George 個角色有黑暗面，有潛質寫慘情戲

Rebecca個角色暫時都係純搞笑

鐵re mia最大潛力慘情戲
幾時開戰啊

helen john復合又要一段路要行
傷心速遞都係好有潛力
其實仲有安0 不過應該俾呢度問候全家都似

呢個唔錯，平衡到孝國同 3G / 孝V，咁寫3G ，孝國過場都有極親密行為滿足吓孝國fans，(前面講過其實明白3E要異性戀Venus親生女要多戲份) 已成定局，咁寫返啲孝國戲份起碼條氣順啲接受到兩對異性戀。

(雖然3G OK啦 孝V就其實覺得如果要異性戀應該要搵個好女仔而非港女娘娘嘅) 想講自從孝V正式一齊 (手袋嗰集) 少咗好多孝國過場/親密點忍...

最好寫兩對異性戀同時，有孝國親密過場，另外間唔中開返集孝國主角平衡吓

好想扯翻同anita係姐妹
演員ig好似話唔係

應該係平安谷 (好開心因為難得唔係影射其他小品/大cast膠劇，eg白色強人嗰啲 [不過terry白色長人嗰集唔錯]，而係本人鍾意嘅有深度嘅TVB劇，好鍾意睇) 小鳳係初一 (龔嘉欣) 個角色? 都係婢女跟住被老爺搞然後做咗四娘，視角都係男主為老爺個仔，原本想做男主妻子變咗四娘所以劇名叫妻娘? 唯獨唔同嘅係平安谷男主冇鍾意過四娘。 (btw覺得後生女嚟講 龔嘉欣 譚凱琪 江嘉敏 演技唔錯)

btw宣傳吓平安谷，除咗開心速遞陰啲陰啲對白諷刺現今時事之外，覺得平安谷都係諷刺時事嘅，不過比較宏觀非細節咁抽，借爭取女權諷刺強權 (你懂的)，詳見平安谷連登post，影射政權/泛民/本土/藍絲/港豬，仲有一幕好深刻，廣場 + 學生 + 學文 影射...。然後又有諷刺中国人劣根性，例如口講討厭西方又送主角去外國讀書知外國好，又串下部份中国傳統on9 如問神 燒衣 中醫，港豬唔去爭取自己應得權利，害自己人自得其樂。

劇情幾刺激嘅，不過結局爛尾就係嘅，可能因為諷刺嘅現況都好難解決所以唔知點寫但又要符合現實就係爭取到女權，如果編劇知點樣解決一早做咗抗爭軍師啦。幾欣賞係虛構革命唔係參考歷史劇有新意 (革命劇通常都係參考史實)，點樣去遊說覺醒革命。

最後利申本人不撐男女權，邊方面着數有特權搞到另一面難受都唔好，支持男女平等，啲港女要人地比特權佢 (利用男權下女性柔弱形象，男仔做晒啲野要男仔服侍，其實就唔係殘廢嘅) 又用女權話要平等...好似啲攞外國護照啲愛國高官咁食兩家茶飯...仲乞人憎過堅定地愛國。本人就關注gender議題嘅不過之前寫咗就不贅了

Rebecca 如果話中女一直嫁唔出其實都好慘
望住身邊啲姐妹個個有人錫 自己都係孤零零
鐵面陳一直若即若離 有時仲將心機放喺自己好姐妹mia度 之前女色狼其實都有講過Rebecca㗎
同埋ma姐掙扎應該都好正

George覺得已經過咗去 雖然有黑暗面但都已經大個咗 反而可以留翻日後cp線再慢慢揭開佢

Rebecca 性格令我覺得佢無仔係好正常 同情唔落

可能我覺得係時候洗白下Rebecca掛
覺得好似佢自從回歸咗之後編劇集中寫佢啲缺點cls 自私搞小圈子嗰啲八婆野
之前啲姐妹情好似寫少咗好多
本身期待過佢會回歸祝福龔水
點知淨係好似唔抵得姐妹上到岸咁

Rebecca要洗白實洗白到
差在編劇肯唔肯寫
其實Rebecca主要都係衰八婆
佢對班姊妹都真係真心
在於觀眾角度來講Rebecca啲搞笑嘢其實幾正
佢追左鐵面陳咁耐如果最後鐵面陳都係揀Mia的話
我會同情Rebecca
但如果鐵面陳揀Rebecca，威仔照道理又唔會理Mia
咁Mia又係慘 (不過這層我唔會同情Mia)
即係其實除非開個新男角比佢兩個
如果唔係Rebecca/Mia點都有一個會慘
所以這條線應該最有潛質寫慘戲

本身都麻麻Venus
睇完上次手袋果集之後真係唔想再睇孝V
洗白左的池子孝值得更好

我覺得孝國其實可以用安凌果種方式繼續
可以有女不過仍然係best bro
間唔中好似李莫仇果次咁樣過下場幾好
(其實我覺得再多啲過場都無所謂，而家其實少)

其實唔使洗白喎,Rebecca呢個八婆角色响成班姊妹入面算係比較搶鏡,好多時啲衰嘢奇怪嘢過癮嘢都係由佢包辦,反而其他姊妹好多時都平平無奇,另外佢教壞容儀果啲都幾好睇,佢有時確係會令人覺得煩咗啲,但係冇咗呢啲八婆嘢嘅話,班姊妹啲劇情好大機會會變得更加唔好睇

這兩句要推
講得太好

我都幾鍾意3T

可唔可以講下鍾意啲咩 單純想知
呢度好難搵到個3t fans

dllm點解兩個丫環係群姐同海倫

pk一新男朋友飛機師就同人飛番轉...

George年輕版好似好多野寫 之前考DSE輕輕講過細個嘅回憶

開心速遞開始穩定返 編劇加油

我感覺到，全都回來了.jpg
這排啲劇情似返全盛期果陣的感覺
期待遲啲賢妻訓練營果兩集
希望可以翻返去道德訓練營果期的高度

又要睇戇尻蓮姐

女人把口

annie好鬼靚

唔係拍拖拍到大結局啊嘛 我想睇結婚啊

撞正準備

家寶仲

Annie

連戲wo

唔係應該老婆早起身整愛心早餐咩

龔水Back hug好正

淨係著住件恤衫

老婆咪就係早餐囉

扮結咗婚都得

比家用

老婆 老公

水水好調皮

情趣用品

同世伯玩情趣嘢

情趣野

棒

豹哥又自己加對白

今集好正

同水水玩情趣用品

做全套

呀叔

豹哥手勢

情趣玩具
平時龔水。。

全套

豹哥打飛機手勢

根叔自己都想快啲嫁女啦
要收返啲禮金

做戲做全套

一碌碌
會震
嗯~

龔燁個樣做咩咁唔情願

按摩不同部位既按摩棒

花邊圍裙 情趣玩具
真係做出來就唔似點處境劇

應該係諗住同啊龔玩 諗住攞正牌同居大把時間 點知

又check數

老人痴呆仲check數

老爺check check下會唔會淫左水水

和牛整肉餅

點解我會諗起禁斷介護、息子之嫁呢啲terms

A5和牛變肉餅

水水好老婆

佢係咪話黑松露係馬蹄

肉丁炆鵝肝

頭先ff同阿龔做嘅嘢同老爺做一次

工友好正

點解老爺要餵

馬經

老人介護av

暗號？

唔鎖門

工友其實係咪想玩9水水

冇得訓

阿老爺成日入新抱房

無定向老人痴呆

笑死我

摑佢

又真係痴線

幫個仔拎返啲錢

對住個老人家真係...

唔落妝訓覺

廢老打人

其實係唔係扮痴

icy text緊kc?

掉低個老人痴呆走咗

會唔會嘈交

阿龔知應該會飛左佢

超亂

點解唔用餅罐打水水

無定向

咁撚突然嘅

精神有問題

人道毀滅啦

打多幾巴就啱

咁都唔咀啖

俾着我一定打撚死佢

一定有造人啦

其實龔友大部分時間都喺老人院，其他時間都二人世界啦

你哋兩個高層咁L有錢好心就請個人黎照顧呢條廢老啦

一陣係咪annie呻

邊有D咁既女，老爺一巴車埋去仲忍到

四條友西裝撞晒色

打撚死佢

屌 好甜

係sweet 既

嗰結局

睇嚟阿龔想求婚

結婚

係咪鋪定路結婚啦

係咪暗示成劇套終於有個女角嫁到

倒數一年就變龔太

Ending

好sweet呀
就憑最尾呢幕呢集我收貨

黎緊係咪到呀龔求婚

龔生設局 start

威哥~

終於認真諗結婚

到龔燁恨娶
sweet到糖尿病

係咪有婚後生活睇

鉅記果part 呀龔仲errrr緊
幾驚呀龔唔想結
依家就話要排定期
但依家呀水好似唔多想

老人院平時都係後生姑娘餵 慣咗

大小姐投資
有咩問題

平時住開老人院㗎 唔通搵人湊兩日咩

今集龔友話摑完阿水就走咗去，幾驚阿龔怪阿水掉低龔友
但阿龔除咗擔心龔友一個人有危險，都即刻關心阿水被人打，無將責任賴落阿水到
阿水咁嘅女人娶得過，阿龔咁樣諗嘅男人都嫁得過

今集一樣反cup太突然
講到打一巴激到走咗
突然又翻翻來 冇講阿水點諗野
成集結尾有啲chur

以阿龔性格
連老人院都揀過間好嘅
成日去探先放心
突然搵個唔識嘅照顧阿爸點放心

聽到俾人阿水打嗰陣好緊張
怪阿爸你做咩打人啊
見阿爸有人湊雖然鬆咗口氣
但都即刻去睇媽呢空

又搵熊家湊
可惜treegun話唔好帶上去

龔水係電視史上最sweet既線

比人打嗰下上火啫
阿水不嬲敬老
唔似會掉低老人就走
落去吹吹風呌啖氣就消氣啦
要24小時照顧長期病患者真係成日都激親
但點都係家人都要死死地氣承受
雖然阿水話婚姻生活不似佢預期
但阿水都默默將龔友當屋企人
最尾so sweet
希望編劇記得一年之期 真係會排期結婚

如果可以拍下佢點諗野會完善啲咁啫
加兩句內心對白俾阿水感覺會好啲
成集落去都好正

水水人設本來就咁敬老，脾氣來得快去得快，我覺得呢度唔加對白做過渡都ok吖

全盛期開心速遞返黎

勁sweet
呀水仲要已經完全接受左呀龔事業行先過佢
本身諗好哂節目 點知呀龔又要開工
佢都係失落左一下 但都比佢去
呀水除左港女之外都係絕世好女友

今集唔錯希望賤精老豆下次會無定向咁問佢兩個啲孫仔去咗邊,見阿水ff結婚後賤精準備晒早餐俾佢食,仲以為會ff埋賤精變咗個老婆奴日夜服侍阿水添,其實呢度可以再多少少,應該會幾有戲劇效果

阿水應該唔想啊龔會為咗佢冇咗自己
一開始都講大家都有自己事業呢個經濟條件先啱結婚 所以佢未必會想啊龔咩事就曬佢 之前都話有咩唔啱咪講囉 相信係認真同想尊重啊龔既
況且覺得啊龔會氹到阿水心甘情願接受
男主外 女主內 嗰種生活模式
雖然覺得佢未必會想阿水一結婚就辭職嗰種
但佢會令阿水知道家庭優先 阿水自己都應該會
之前會為咗整蛋糕俾啊龔而抄proposal
婚後應該都會去買平價餸而早啲蛇王收工
生咗之後會想接個仔放學而想早收
甚至想帶埋個仔翻工
好想睇龔水b同綠帽b一齊長大
唔知有冇呢日

龔水b同綠帽b
Jenny咁小學雞知道阿水同佢同期有bb
應該個b未出世鬥到出世
希望Jenny沉船後真係收心養性唔好生個黑人bb
威根除咗玩狗又可以一齊玩孫

覺得如果Jenny生女應該會縱到變超級公主病
細細個就孭channel書包同埋勁貪靚
生個仔會變超級港孩 自理能力應該仲差過terry
已經可以想像到兩個港孩喺初戀cafe到嘈

Jenny b: 你喺我daddy條來㗎咋
第時咁大間公司都係我㗎 你都係under我㗎咋

龔水b應該係嗰種又聰明又百厭嗰種
眼仔碌碌好得意
龔水b: daddy咩叫死賤精啊

見阿水而家都仲係貼貼服服咁,照計將來都係俾賤精食硬,所以响阿水個ff度如果係同現實相反嘅話應該會更有效果

好似之前崔auntie去長隆咁
本身諗住可以去玩得好開心
點知個ff加入埋崔auntie就咩都變曬

Body屈到

今集龔水應該係近期最高質
甜到爆

周同學

大龍太 係邊個？

Mia有咩唔識？

jenny彈樹琴

Mia 只係被利用

農作物跳中國舞

險大龍太

佢講「差D無位貼」果下我忍唔住笑咗

菊男最迷果件吳紫韻

Saw

條女塊面大過塊pizza

咁勁點解要做清潔？

好醜呀

個蘋果肌大舊到

呀蕭同個空姐散咗?

有乜可能有錢老豆老母會叫人嫁賭鬼

I want to play a game 2.0
仲誇張過高海寧

做乜搞啲咁老套既正劇元素呀

點解會有張相同冬菇頭戴眼鏡

明知懶賭都嫁係你問題wo

嫁完都可以離婚啫

停車場

咁啱啱點解兩個阿太都擺一隻手喺後面,夾硬製造懸念?

ma 姐對腳

好悶

咁都唔走光

走光個部分導演私下睇

金宵

經過之前3集之後
我想講：到底今日睇左啲咩？

其實係咪得我一個好想睇Mia做四太
好想睇佢做四太 之後同啲姊妹反曬面
之後啲人勁崇拜佢

蘇姐條線到底係想點？
學樓上話齋
這些橋連正劇都嫌老套啦
何況處境劇，仲要係開心速遞

而且有錢人家點會咁隨便叫自己個女嫁街邊個爛賭二？
頭先報仇果到又係想點？
慫恿二三太用通渠水淋Mia？
睇到好尷尬呀

想睇 但點解要反面

做四太唔係唔得
Mia又開心，Rebecca又有鐵面陳
而且應該多嘢寫過同Rebecca爭鐵面陳
不過可唔可以唔好再連蘇姐條線？

SO都有遺書，但啲浮屍冇

好期待星期四

708又按pat又推背

收風收最多

sor 女人母性方面 唔爭氣咁聯想起...
寂寞的高牆...

有
佢寫「一死以射天下」

紮髻勁靚

係多肉左少少....

屌左先講

駱駝三吃

撚化

你兩個喺度撚化我

我睇唔島

今日都冇咩心情睇

撚化出得街？

大陳又恥笑

可能冇人睇，講咗都冇人投訴，冇人睬佢

扮分手拎去買島

出過n次啦
其他劇...我諗

出過好多次

小蓮唔好再錯落去喇

點解係2張500既

我開你槓

我開你槓呀

窮鬼男主角死老野

我可唔可以借少D ar

俾你女朋友打劫啊

mola mola

小蓮

我對而家嘅蓮輝劇情真係無咩期待
重覆又重覆

廢青安

呢一個月會唔會太多酒吧線

多唔係問題 但每次重複差唔多劇情就會令人唔想睇

icy ar

蓮輝係威仔面前放閃好咩

幾多個0

Payme

任我恆
大龍生都演過任我行

黑夫黑妻

payme過千二萬

剋夫共和國
剋妻共和國

總統大選

大小姐終於叻返次

結果都係解決唔同一開始嘅問題
輝輝做鴨出身

咁咪賺左300萬
唔洗擔心錢啦

咁就袋300個

最精明都係龍力蓮

聯絡唔島終於聯絡到

威仔後悔未

最後都係靠父幹，無爸爸何來本
用龍家錢賺錢值得高興咩

兄弟結尾

呢個故事：精英去到邊都係精英

埋係

仲咁重男輕女

好想印支橙不忍島旗🚩

牙佳

閂咗門嘅初戀cafe = 感情台

屌咩 又係想大小姐幫手 但唔俾佢做繼承人

咁既級數賺幾十萬都要威

始終都係靠父幹，大小姐衰左都冇成本

重男輕女真係慘

威仔真係⋯⋯

羅樂林真係做得好好真心

但你打爛野呢

唔知呢兩公婆會點洗呢三百粒野呢

聰明版terry,1000萬一個禮拜碌到上1億都得呀

中共威

大小姐人設翻返嚟

又玩自卑

大小姐變咗蓮姐